視姦d女應該望邊個部位最好

樣同腳唔錯

咪癲啦

試下啦 幾high

望實佢對眼
望到佢怕 望到佢心寒

從精神上征服佢全身

Jer

望返你死鬼老母算啦

唔望得返屋企啦

視姦

係台灣日本都係咁昅女，係得香港會叫視姦，幾撚可憐

係咪得我睇唔明

望到你驚

gap

有d都冇露

我一定望返你 望到你驚

由上向下再由下向上

由外到內再從由內到外，我試過幾work架

鬥驚